應該將"私了"修正為"決鬥"

決鬥通常是指兩個人之間使用相似的武器或徒手，在並非比賽的場合下，以武力較量分勝負來贏取對方的降伏，甚至想證明自己的信念正確或無辜等。如果在戰爭中常以一騎討、一騎打、單挑等字眼，形容參與決鬥的有名將士，就以個人勝負來決定戰果的情形也出現過的。

11世紀到20世紀的歐洲人有時會用決鬥解決爭執。雙方裝備的武器必須符合各自的「決鬥教條」。「決鬥」一詞有時也用來指戰鬥機之間的空戰，以及戰船之間的海戰（特別是在航海時代）。

中世紀決鬥往往被描寫得很浪漫。決鬥者往往藉口保衛榮譽權（有時會為了微不足道的事情決鬥），或是為恢復其君主的名譽而提出決鬥。決鬥的目的一般不是為了獲得滿足，而是展示自己的騎士精神。

決鬥一般不充當判罪的依據，反之則為司法決鬥。19世紀初以後很多歐洲國家都立法禁止決鬥，但是決鬥並沒有因此終止，決鬥雙方——只要決鬥是公平的——一般也不會受到指控。只有紳士有榮譽權，因此只有紳士允許決鬥。如果紳士被地位較低的人冒犯了，他可以用笞杖、短馬鞭或鞭子進行懲罰，或者讓他的僕人代勞。決鬥現在已被廢止了。

好型

隻抽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

直接話行使101咪得 10次9次人地都拎武器
是黑警教我們甚麼是適當武力

在香港，亦有警員鍾俊邦 (警員編號：21304)(在學跟隨黑社會大佬骰仔時又名：香蕉糖)[9]曾於2019年7月7日，在7·7九龍區大遊行晚上警察行動時要求跟示威者隻揪 (粵語單挑意思)，事後曾有立法會議員陳志全致函赴約，可惜警方及鍾俊邦不敢赴約並沒有回應。

邊個手足

我的回合,召喚神獸獅鳥

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

決鬥

擴張治安法官(太平紳士)制度

改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

1. 重組香港警察隊

警察重新宣誓，建立新的香港政府警察局，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸屬律政司監督而部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

2. 憲政主義
是一種以法治為形式、以民主為基礎、以分權制衡為手段、以個人自由為終極目標的一種現代政制

3.擴張治安法官(太平紳士)制度

改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣